有冇人好憎食魚

啱啱食飯，食舊3cm到嘅魚可以lur廿幾次骨 ，啲魚又唔係特別好食，都唔明點解老豆老母咁鍾意食。
鍾意食
唔鍾意

睇嚟都有好多人唔鐘意食魚

食魚唔係問題 有骨先係問題

腥都係問題 頂唔撚緊

食紅衫果食斑咪冇乜骨
但老一輩成日講多骨先甜
btw我覺得豬羊雞都係近骨位先好食

但係你食豬羊雞起碼有得避開啲骨位然後一啖肉其啖飯咁食吖，比著你夜晚食鯇魚，lur完骨人哋都食完啦

況且又冇得送飯，有時個口仲有啲飯然之後食魚有骨真係

同埋唔食魚除咗會有大頸泡之外仲有冇其他問題

really?

大家不妨講吓點解唔鍾意食

靚魚, 又鮮又嫩, 不知幾正,

唔食魚人生少一大享受

睇得出樓主中意腐皮多過魚好很多

鮮嫩但係多骨
只可以細細啖咬

大氣既魚d骨好易整

禁你咪食易起肉既魚囉
黑/白倉
大眼雞
三文魚
膠魚

其實唔小魚開兩開
就可以夾魚尾一野拉起成條骨咁濟

阿媽唔煮嗰啲魚，係都要食埋哂鯇魚嗰啲